in we7 we trust

知係傾咩既就入黎啦
今日買左ub parley
ub 4.0 white
ub atr mid 灰

Jazz add me back

Fuck u

幾時入番谷？

聽講冇人講野

係

快d入番黎同佢和好啦

入翻谷再討論

?

ok add me